關於超頻power limit 提高

我張顯示卡係inno3d 1050 ti

想玩超頻 用msi 個程式 但係佢個power limit 最盡都係開到100%

可以點搞